[推到完場] 曼城 對 愛華頓

03:00

CITY XI | Ederson, Walker, Otamendi, Kompany, Stones, Aguero, De Bruyne, David Silva, Fernandinho, Sané, Gabriel Jesus
SUBS | Bravo, Sterling, Mangala, Danilo, Bernardo, Yaya Toure, Foden

Everton XI: Pickford, Keane, Williams, Jagielka, Holgate, Baines, Schneiderlin, Gana, Davies, Rooney, Calvert-Lewin
SUBS | Stekelenburg, Martina, Besic, Klaassen, Sigurdsson, Mirallas, Lookman

即討留名

呢個咩區

混戰區/中立區

好大煙

白內障咁撚樣 鏝球迷

now兩個旁述一個東一個西

睇煙定睇波啊

冇人

有link?

3點鐘啊大佬 唔洗返工咩

Silva

有冇acestream link

ipad睇到？

愛記咁茅

戈狗d波真係好撚悶

曼城啲龍一個醜過一個

佢整條紋身係個頸到以為佢生野

同會員ederson.m一樣咁on9

辛苦曬喎

pickford 開d波好準

hi

愛華頓啲球迷咁大聲

高文係咪諗住1分就算
班友等人返齊晒先慢慢行上去

曼 半主

黑哨

咁都吹插水

其實都OK悶

真係撞到wo

差d

最多咩都唔吹 冇可能吹插水

嘩

月巴真係黑洞黎

摩狗

摩佬:

有睇？

做乜唔射

yup

好撚廢

屌

抽埋去有啦

廢鋒

屌你牙

中柱

0:1

朗隊

污泥

阿古路好撚勁

月巴

200球

rooney

污泥又入波了

sane打wb仲衰過moses

大細

用返巴我算啦

垃圾

哥狗真係以為個個翼可以改做wb咩

唔叫kdb踢wb算係咁喇

aguero打ss仲衰過rooney

哂撚左sane

太易玩了

sane on9仔, 佢失左唔追波
係隔離散步
唔關哥狗事

基本防守意識追返人都唔識
sane自己好大問題

冇防守意識就咪鬼打wb啦

屌你魯尼

吓

walker

熱狗間諜

Mma

依正宗左右wb放題了

on9

有熱狗基因

哥狗被逼害

第一下點解黃

熱血基因

熱狗基因改唔到
唔怕
仲有未來

下半場可以睇哥狗神調動了

雙腳飛落去唔中波

見到SANE就覺得慘 唔識踢WB

依兩下加埋即刻紅牌
英超變左西甲

我話第一下應該黃啫

第二下黃牌比人逼害

可能球證還番davis張黃

哥狗賣笑?

我曼今年會唔會易左d🤣🤣

下半場

費格son都係到

咁換法太抵

丁力打wb??

算啦
輸左都唔會話咩
始終自己唔係打得好

回傳

落後前鋒換翼衛

睇唔清楚

唔太算

兩睇啦
把握力係差咁d架
但都叫中左下柱
入到一球就完全唔同世界

下場可以睇下丹尼路打右邊

哥球今場排返個正正常常嘅陣都有得贏啦，係要搞哩搞路

都慣左

wa 痴得好撚靚
但比果腳差咁d

真心？
拖肥舊年轉3後已經越打越好
夾到熟晒

鏝人腳點都高一班啦
排返個433咪算囉，學咩人踢3後衛全攻陣，搞到咁

屌你好戲到

舊年曼聯一腳都好好 咪又係踢pat屎出嚟

慣左v92 d豬油包踢法

拉去獌到做乜
咁鏝本身真係唔廢，係哥狗條友硬係要標奇立異扮戰術大師排啲鳩陣

戈狗喺拜已經打緊3後衛喇
上季都想轉啦

丹尼路

再少個後

261

都岩既 還店都輸 全攻算

請得哥迪奧拿其實都預左佢會不斷咁試嫁啦
佢為玩佢啲on9野多過冠軍嫁啦

佢就快轉擺280架啦

佢教疤嗰陣都用過三後衛，但係英超真係唔同

咁我又唔介意佢玩on9野
但失敗左就唔好再試第2次啦

佢肯定係要玩到得為止

依種教練係有種固執嫁啦
唔同意大利教練嫁

哇
2隻cwa+kdb正

放題路空曬都 傳到咁差

傳得好撚靚

勁龍

i mean ederson

鏝買左Mendy架，傷？

250射波真係好廢

月巴笠左去看台

依下又無黃牌, 球證?

high 一high 炸喎

公司真係一夫當關

頭先walker係咪打死左人

頭先果下唔應該黄
呢下直頭唔應該吹

朗尼下半場成碌柒咁

250

呢球抽得幾靚

丁力入

呢下反而射得咁靚

老啦 上半場用曬d功力

頭先邊個話丁力射術差

咁都唔換走果下好野

30號仔鳩頂

屌你agger路

牙路咪撚再柒啦仆街

阿古路回晒塘

愛記中場有成4、5個

屌最近真係好多紅

抵死啦舒拉達連

兩野都剷阿古路

插水路

吹牙

呢下中哂波又黄

雙腳喎

中晒波大撚晒咩, 踢中人

英超球證係咁㗎啦

中哂波先都黃

腳無向上

呢下我覺得抵黃

哥狗要多謝拖肥換錯人

個球證上半場已經證明自己on9

邊到抵呀

重睇啦

Bernardo Silva

卡拉臣做到野

哥狗幾開心

比人黑走兩分既愛記

點樣黑走你